====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De sorte que , dans le cadre d ' ateliers et de travaux de diplômes , nous faisons l ' hypothèse paradoxale que la «ville diffuse» tessinoise pourrait devenir un référent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

